一般都認為派帽唔會有好結局,多唔多人識人撬牆腳反而一齊得最奈

4年前我條女比人撬走左,我係佢第五任亦都係個陣一齊最長個個2年半,之前無一年就比人飛左
我會diy情人節禮物比佢,我以為無死啦,2016年佢轉工比嗰team個leader撬走左,重要係我生日個陣心碎左成年,block哂佢既野
條女其實係蠢蠢地個種女仔,我就睇死佢又比人呃睇幾時又比人中出即飛,依排聖誕空虛感又湧上心口,無啦啦走左去睇佢近況,點知居然佢同個仆街重一齊緊,搞到聖誕有啲抑鬱感
其實係咪好多出軌派帽最後都修成正果,話佢地無好結果只係安慰戴帽個個

抵撚柒死

推

blame the victim

識一個撬左姊妹牆腳仲結埋婚

我都想知，佢哋幾時有報應

仆街係冇報應

一齊個陣佢重話識到我好好彩,我係佢mr right & the last one,我認我A0信到入心,點知原來都隻臭雞黎
我自問對佢好到無微不至,但可能宜家依個仆街先係佢mr right

其實現實中好多都係咁，走到去結婚生仔大把...............

兩個人一齊講到尾都係睇下夾唔夾

係咪果個陽光妹搶Evelyn Choi 條仔

我覺得係過左熱戀期,有個人狂追好易再激起佢熱戀個時既情緒,咁就會覺得個仆街比宜家依個更適合佢,但係估唔到時間可以長過我姐

我個陣質問佢,佢不斷逃避,話可唔可以唔好再問,好煩
所以宜家覺得一係冷處理,唔係當無事而係你都對佢冷淡,令佢覺得奇怪,睇下佢會唔會在意你既變化而多番少少關心你,如果無既話,可以唸點分手了

弱智

信報應?

黑警有冇事?
777有冇事?
強国班貪官有冇事?

新鮮感唔係浪得虛名既
利申 生日前被帽

睇人嘅 有啲人對自己另一半永遠專一 只有分手先搵下一個

前度派帽，依家好似準備同個第三者結婚

500 days of summer

笑咗,你對佢絛微不至,佢咪當老馮囉,一D驚喜都冇....我就一時對佢好撚好,一時Whatsapp 半日都唔理佢,聖誕送完禮物,浪漫咗成日,今日半日whatsapp都冇理佢 以前比人hurt過,而家都唔敢太投入

唔係，有個男仔Fd係同第三者一齊咗一年發覺都係唔得，條女嘅存在就好似提醒緊佢係個仆街，始終條女知道佢有女朋友嘅情況下都接近佢，都會覺得一齊咗之後怪怪地。

個fd結論係同第三者一齊好難行得遠。

做人第三者嗰啲姣婆都係收手啦

唔使質問，講分手，走人。你問都無用，嗰心已經唔喺度

咁既人唔係一齊得耐先對大家最好咩
唔洗放出黎害人

我係生日個日重係蒙在鼓裏,生日之後一星期左右就散左啦

呢隻真臭雞 同好朋友條仔扑仲要中出唔帶套有左先肯認 希望佢個仔大個左知自己老母咁撚淫賤

啱,我就係人版
佢終於都開口話唔再愛我個晚真係好似電影咁,個晚落著大雨,係街到我攬著佢狂喊,大叫我唔可以無左佢,佢個刻跟埋我一齊喊重話會同第三者講清楚,我以為挽回左,點知原來個刻既感動都係改變唔到一個變左心既人

唔好問
你咁問得姐係唔想分手
重ff緊佢愛嘅係你
所以唔洗問，問黎都多9魚

我都係啊屌... 啲女有第二個點會坦白認 次次都係後黎俾人發現 之後同果個散左又可能走返黎求你返撻
我果個仆街到分手之後仲想keep住先同我做fd攞著數 利申一齊係外國 一直都唔諗住會散 本來想下年同佢結婚

我個ex都唔知算蠢定仆街,個仆街狗公一開始係強吻佢,之後佢喊哂打比我,估唔到個一吻唔係嚇走佢,而係一吻定情所以其實我係知情既情況下比人撬走的,我個陣其實係想佢搵番我,但宜家無咁唸了

Ex同條仔拍左十年了

我咁諗 其實女人根本唔知自己想要乜 有穩定既時候就想要激情 有激情之後就想穩定 你以為好穩定果陣有狗公埋身就落搭 就算結婚 佢係咁既格就咁既格 未生性就未生性
佢嗌分手果下佢會有無數方法同理由 我ex就係數足我一個月呢樣唔好果樣唔好 同時又唔想無左我 到你真係瀟灑咁消失既時候 佢先有可能後悔

希望你我以後會遇到更好 今次傷完下次小心啲避開呢啲人
雖然我都想個ex搵返我 同時如果佢一日未生性佢我唔會睬佢

咁無喇 祝福佢地囉 你望到個ex開心既就放手啦

同你一樣佢想分手個陣狂數缺點,原來大家既pattern係一樣
其實依4年我都重係時不時都會夢見佢,但啲夢大部分都係同佢分開前一樣成日打電話都搵唔到佢,同埋佢會失左蹤之後又出現番一齊,搞到我係夢入面好驚佢幾時又消失勁不安
所以就算ex番黎搵番都唔建議復合,因為被傷既心始終都會不安

分手總要在雨天

我又覺得唔須要祝福喎,我唔會當自己係聖人,當唔存在就算

Ya 祝咩福 又唔關我事

四年太長喇
放過自己吧

4年... 真係放手喇 等疫情之後自己去個旅行 學識同自己相處 你會好過啲

我好心既祝福佢 唔洗對人咁mean姐
分左大家自己選擇Block 消失 當佢唔存在 係自己選擇

其實依4年我都係幻想佢比個仆街玩完,可能咁導致時不時發夢佢番黎搵我
因為我想中止個幻想同夢,所以四年黎第一次走去睇佢近況,點知原來同幻想完全相反搞到聖誕有d抑鬱,不過其實放低左嫁啦,應該係節日空虛感姐

其實我都有時會咁諗 但係我自己唔想草住咁多怨恨係心 盡量放過佢當放過自己 有怨恨自己都辛苦 所以我先話祝福佢 我最想既係見到佢個人有所改變 見到佢成熟返

你空虛時 我都空虛 you are not alone 放假有時間做下自己野啦

其實你係唔甘心姐，利申過來人

報應呢啲嘢係一世咁計嘅
依家好唔代表將來好
不過我都明白當佢有無報應都唔關你事
先係對自己最好
但暫時都係做唔到
仲等緊一些人應有嘅報應
當你地開心到結埋婚喇
你咁對得我 你會唔咁對人
我就唔信喇
呢啲根本係本性問題
出軌只有零次同無限次

如果佢選擇另一個放棄你
難聽啲講 起碼係佢覺得另一個好啲
更適合佢/佢鍾意多啲
未結婚之前 佢都有選擇權嘅
不過佢個處理方式就好差
應該先分手再開始

可能係因為真係岩 所以要堅定到撬你牆腳

唔關結唔結婚事
結咗婚都可以為另一個同你離婚架啦
實際啲講個人係專一長情定性既
無論婚前定婚後都唔會搞三搞四
當異性如衣物咁試
搵到另一件更想著更就手就除而家呢件

撬人牆腳既只可以話垃圾配垃圾
呢啲簡直天生一對
一齊好耐都唔出奇啦
最緊要唔好散咗出黎繼續害其他人

一個個人 始終婚姻係受法律道德限制
戀愛就淨係道德
不過anyway婚前嘗試可以 去穩個啱自己嘅人 不過應該分手再開始

前面咁講係因為討論緊點解有啲人同第三者一齊反爾更長久 所以論述嘅係點解 而唔係討論緊應唔應該出軌

唔係討論緊出軌啱唔啱 同點去評價出軌嘅人或者第三者 上面打錯

我見你講緊派帽比人係因為婚前仲有選擇權
可以去揀個更好更岩自己既人
先想講下自己既諗法啫

我下面個段都有回應返樓主
講返點解同第三者一齊反而更長久架
兩個都有扭曲既價值觀 點會唔長久啫
會同第三者一齊亦都唔一定係原本個個差過第三者

起碼主觀上條友會覺得第三者好
咪先做乜分手
如果無分手仲可以當佢悶
想間中玩下新嘢
不過anyway
其實我覺得樓主唔應該再諗之前
move on唔回頭望先係最好
如果前任係垃圾..點解仲要關心佢啲近況..

有時真係覺得佢係中意我
但我唔知可以點做好 唔想分手

佢個陣就算係我身邊都同條仆街瘋狂whatapps,其實被強吻之後已經辭左,之後有次同事gathering,佢話仆街唔會去佢想去,點知個晚直頭由個仆街送佢番屋企,成晚都唔聽我電話,第日就分手啦,而分手後個日佢地立即一齊左,連過冷河都無

試佢囉

你啱,個仆街話自己次次都係追人地條女,而ex被飛左四次,今次終於到佢飛我,佢明白被飛既痛苦但都要將痛苦加係我到,兩個都係有問題

我都想知呢種人會唔會有報應， 但事實上呢種人都會過得好好 ， 仲會忘記左你。 上天真係冇公平， 有冇人有D 報應既例子？ 好想睇呢種狗男女有報應。

算啦
安慰自己食過咪算
有條仔食你口水尾喎

點解呢度d人係度鼓勵一個男人綁住個唔愛自己既女人
仲要明知對方有更加鍾意既人都唔放手
咁到底係為條女好定為自己好

祝你年年有今日歲歲有今朝

Team leader 應該有d財力，係適合結婚人選

仲信仆街係會有報應

或者咁講
針唔吉到肉唔知痛
假設如果有日你男朋友搵到第二個更鍾意
再同返你講你上面個諗法
成件事個觀感就唔是咁㗎啦

同我當年經歷完全一樣
不過我好彩嘅係，ex回頭左
但我已經move on 由佢自己一個叫春

佢咁差 分開係好事

請問樓主做錯咩，你咁講
無論點，無論據，得個on9 comment
兒登仔

與其自己痛苦，倒不如將痛苦帶比人

這就是ex帶俾我既道理

i know that feel bro
我同ex一齊左就快6年，佢去左新公司就比第二個溝左
我都仲成日ff 佢會搵我

Ex係個種蠢蠢地好pure好true既女仔,完全睇唔出會派帽,重要派得咁狠

所以以前成日話男人唔專一,其實根本係女人為左掩飾自己鐘意激情既藉口
我身邊識既人大部分都係女飛男,男人其實好少係得一想二,除左專食女個種之外,男人某程度上比女人專一

so true

其實應該係地域領袖論,男人只要係個到係最大最強,好易追到女,我當時溝到ex,可能都係因為我最老資格識最多野既原因

出到黎做野
邊個有錢有權就邊個話事

這就是現實

影后遮 做到咁